迪巴拿同美斯是友是敵？

【Now Sports】一山不能藏二虎，美斯與迪巴拿不能並存之說存在多時，祖雲達斯將於周三歐聯主場對巴塞隆拿，也是阿根廷雙雄內訌，究竟兩人關係如何?是否真的心存芥蒂？
不少名宿都指出，迪巴拿（Paulo Dybala）與美斯難並存，前者在國家隊每每成為戰術上的犧牲品。去年夏天，迪巴拿亦曾公開表示在國家隊難以同美斯並肩作戰，後來明白方丈不能得罪，馬上知衰道歉。「我不是要批評任何人，只是有些人想從壞的方向理解，我只是純粹想令國家隊變得更好。」

迪巴拿承認有些事情，不該暴露在陽光下，「我渴望為國家隊貢獻更多，取得佳績。其實，我曾與美斯和教練談過這個問題，在技術層面上，我倆踢法相似，若同場披甲的話，效果不會好。」這名阿根廷國腳堅稱，與球王之間並無芥蒂。

後來，有報道指迪巴拿有意追隨美斯加盟巴塞，但另一說法是美斯力阻會方簽迪巴拿，到底哪個說法是真確，也許只有兩個主角自己知。

可肯定的是，迪巴拿對美斯的宿敵基斯坦奴朗拿度從來讚不絕口：「之前我們私底下都不認識他，但自從他來之後，原來同幕前如出一轍，很友善、很健談，令我感到意外。」

是警察

你點迪的

你點是的

你點影的

巴打起碼都搵個動詞啦

你點美的

你點巴的

咁venus同鳩sir你是友定敵

你點屌的

你老死活sir去了那裡

我都掛住佢

似同c朗一起中肺炎死

你點蛆的

ON9，我地再憎C朗都唔應該咒手足啦，
我地美斯迷高質少少OK？

sor🥺

美斯、基士文、迪巴拿

迪巴拿（Paulo Dybala）與______難並存，前者在祖雲達斯每每成為戰術上的犧牲品。

幾時？

佢依家無咗正選， 大巴拿本人表示不滿喎

上個係國家隊夾唔到 係咪泰維斯